唔好呀友哥

廿年嘅債 緊係慢慢還